Le bowling des Ædif est un joyeux et resplendissant lieu où ces termites géants lancent des sphères sur des pistes d'un bois extraterrestre pour faire basculer des quilles, tandis qu'un jukebox diffuse du "PolyHymn", une musique locale multicouche et vibrante.
